送緊茶記外賣，你問我答

腿好酸

有冇試過同客有艷遇

難啲，不過有次試過有個直接着條底褲收外賣

Delivery flash

冇甜故
拉得
end post

有冇試過攞女電話？

有，個次條女見我好累，比我係佢屋企坐咗陣，傾咗陣計然後問佢攞咗number

後續？

傾咗陣wts囉，港女最後都係唔喜窮撚外賣仔，慢慢便消失了